天氣凍揸車一定要注意呢點....

請各ching 做下好心，天氣凍好多流浪貓都會躲係車底 engine 取暖
開車前不妨留意下有無貓仔係度，流浪已經夠慘仲要天氣凍，甚至無名

命

好人有好報

開車後有血腥味就知

我車場冇貓

好衰

輕輕拍一拍個頭冚。
佢地就會自己走。

係～拍一拍就幫到條貓命

啱呀！愛惜所有生命

收到

睬你都on9

當然會留意
但動物係野外生活有乜咁慘

幫推

多謝 絲打

Push

Pish

推

咩驅使你發表呢啲言論？冷血？
我相信唔係 真正冷血變態既人都會保持低調

估計你都係啲現實中既可憐蟲
冇乜朋友 家人關係惡劣 欠缺關懷
性格孤僻自卑
所以要係網絡發表極端言論獲得關注

停車場本身有隻流浪貓 都有人餵吓
不過已經唔見佢成半年了

啲獅子係非洲日曬雨淋已經好慘

麻煩經過比少錢就幫到佢哋好多

拍車唔該

食貓肉

引擎咁大聲都唔走你拍佢都唔走架啦 電車就話啫

😂

搞人架車仲要照顧埋佢
721你地負責護送白衣人？

取暖既係老鼠既話係咪可以唔洗理照開車？

講還講...
唔好訴諸同情得唔得

搞到好似海龜飲管咁

呢個一定要推！！！

啲人硬係好自大係要將自己個套塞落啲動物到
流浪動物=慘

真係陰功
毒到要講呢啲野搏人注意

貓貓也是命

都係講事實姐

一早bolck咗條垃圾喇
起佢底就知係睇cctvb既垃圾

拎野獸同寵物比
連登仔真係令我大開眼界

直接做貓奴

vvvv

隻傷貓真係喺車底受傷？

原本有人養
俾人棄養做咗流浪
咁都唔叫慘
連登仔都幾有做支那人潛質
即係你

push

係停車場養寵物，thanks

左邊果隻個眼神

首先你養咗老鼠呢種害蟲做寵物先
之後再上嚟9Up

上車前大力d拍下架車佢地會走出黎～

好波

唔係咁講，洗車好煩

點解你覺得貓一定係寵物

野貓咪出生喺野外

樓主好人一生平安

貓狗本來就係屬於大自然，你覺得佢地慘，佢地覺得自由自在

佢條垃圾重未block ? 佢好出名

我無養老鼠，但我一樣無養貓喎咁點計？

冇養寵物
但點分得出街邊嗰啲貓一定係棄養
求指教

即係露宿者訓天橋就叫「搞政府條橋」？

一隻流浪貓可以同721啲畜生比
嘩ching你智商幾多？

推！

你啲死窮撚都無車
行撚埋一邊啦

真係好多架

你可以去啲滅蟲公司度叫人唔好殺老鼠
你不如直接去賣倉鼠果啲寵物店叫佢地賣埋坑渠老鼠啦
Rats life’s matter

叫你主人趕你出去吹風過夜試下囉

記得拍下架車

其實隻貓可能覺得重自由自在

唔係中意老鼠，但你咁講姐係老鼠生命＝低賤，你既意思係可以車爆老鼠？

你依個loser 你死左都唔會有女有朋友有親人可憐你
但依d貓仔就有

Block柒呢啲on9仔
知自己人生冇用冇人注意可憐到用流浪貓嚟比喻721

每年推一次

笑撚左
逼人愛你地愛嘅野之後係到發爛渣

推
好人一生平安！

樓主我愛你

推推

凍同餓一定會開心好多

無人迫你中意佢，都無人叫佢登佢流浪可憐，因為可能佢流浪過得好好，我諗樓主意思係叫大家唔好唔小心傷害到佢姐正如你行街見到流浪狗你唔會無啦啦打佢咁樣

真 不過係01 報導 所以唔copy link

你老母有血腥味呀仲唔快啲索下

Ching 識玩

多謝你 ....

唔會有血腥味，行行下見到車頭冚出煙就會知，朋友試過

係我表達得唔好

姐係可以不愛 但不要傷害

年post

朝朝早都唔記得拍

推推推推推推推推推

保護貓貓

係佢睇開 TVB 令佢變冷血智障
你真係講到好岩
依加應該得返啲無朋友 先睇TVB

家貓係一萬年前已經被馴化
由野貓變咗家貓

如果你係森林出世
係咪又係泰山

我諗佢要學吓maslow's hierarchy of needs

呢隻貓就係因為開車前無留意engine，比其他貓打到咁大家唔好學。

推唔到都推

d 肉熟左？

推呀

推一個

貼張紙係軚盤提自己啦

仲變埋肉碎

其實都係拍一拍下架車先 兩三下動作唔阻得好耐既
唔洗講到話又分流浪/棄養 又話咩將人既一套擺落動物到
簡單講咪又係一條生命 無論係人定係動物都唔會想無啦啦死咗㗎
或者咁睇 拍一拍架車 救到生命之餘 你架車又唔洗出煙/有血味/無啦啦打開有條屍咁恐怖架嘛

同意

你真好～～

建議寫標題

呢啲好難幫到佢喎
咁多又匿到咁入
拍完佢地都未必走得切
當初入去可能要花好長時間

Fuck
好心痛

認住佢
6帽王何家成做緊姚冠東隻狗
你無講錯佢

想問佢哋由咩位走入引擎

係咁好心地就咪撚泊架車係條街到啦
屌你老母違泊撚
塞撚住晒

泊錶位唔得嘅

大力推

支那人

推推！
好人開車前拍拍車頭冚一生平安

Pppo

咁曱甴同螞蟻呢

p

如果泊室內係咪唔使拍

樓主pin this

我Teslabut幫推

都拍吓啦，自己安心，又可以保護到小生命。

推推推推

多謝各位巴絲 好人一生平安

偽善嘅連登仔唔講其他動物淨係講貓屌你老母!

我唔撚信 聽日渣車見到有我即刻養佢

懶得睇
貓想自殺, 我都無計

冇車都推

up

眼不見為淨
文宣都唔好貼相訴諸同情得唔得

正常都會做
但係
子非貓 安知貓之樂？

基本上生存到落嚟嘅流浪貓都識自己搵食 分分鐘仲叻過你野貓狗唔係野獸？一定要獅子老虎大象先叫野獸？咁動物園嗰啲獅子係咪野獸？

Hi 機場特驚 咁鍾意睇狗點解唔關心下啲貓呀

多謝樓豬幫流浪貓發聲

Up

其實唔應該
不過唔係可以講嘅嘢
講親俾人插

唔做某件事
唔係因為見到啲好慘嘅嘢
因而被情感去驅使去做定唔做
而係睇下係咪合情合理合法

亦都唔係因為
要爭取正評
或避免負評
而決定做定唔做

最後個行為可以一樣
但動機唔同

不過好多𠵱度好多小朋友都唔明
佢哋非黑即白
諗都唔諗就落judgement

諗返起理大某晚通宵睇
喺理大入面嘅人
開嘅posts有感

𠵱樣唔叫眼不見為淨
你自己諗清楚先

拼音無人屌？

佢都冇車

咩野訴諸同情
呢樣本身就係出自同情心所以先要做嘅野
你無同情心大可以一野開車轆撚死佢

海龜飲管叫人環保就真係訴諸同情喇，因為用少啲塑膠係為左保護生態環境

quote錯 sor

咁你想表達咩

po 張圖告誡下，俾人知道個後果點解係訴諸同情？如果你應為張圖po 完出黎系令到你唔舒服嘅，咁即係你都覺得件事有問題啦？

真,開車之前check 清楚

喺highway都唔知車死幾多隻貓啦,無車

推呀推

推
希望浪浪們平安渡過冬天

我就係等緊依張

本人無車，但推

點都好如果渣開車嘅咪留意吓囉

一定會

證據呢

開車前請關懷小動物

屌你老母仆街死啦

其實一早Block左，你地究竟覆夠未
你地覆佢咪中左佢地想要嘅野囉

仲未停經

俾人類碌死唔慘啊？
再唔係你調轉去俾車碌死囉

係森林岀世其實就係泰山。

泰山都係homo sapien啫，咁啱係野外岀世咁解。

負評果d應該冷血

請各ching 做下好心，天氣凍好多支那人都會躲係車底 engine 取暖
開車前不妨留意下有無支那仔係度，支那已經夠慘仲要天氣凍，甚至無名

如果係咁就係

開車前一定要啪啪啪

如果拍完唔走應該點處理

會盡量幫佢地改名 巴打有心

只要睇到呢段或者係同呢段九成似嘅嘢就知又到冬天

直接抱佢上車

好人生生世世平安
因果循環 條命愈生愈好
Push

比貓靈跟就唔抵啦

呢個要推

大把人養老鼠做寵物

貓已入侵物種生態 係時候。。

係咪刻喺墓碑上嘅名？

其實停車場都有流浪貓
你無車定未泊過停車場？

幫手推一推

開撚埋蓋睥撚住都唔走就由佢自然選擇死啦
不過班動保撚都係覺得人類唔啱㗎啦

應該係你老母係車底

夜晚係出面真係好凍

痴撚線，夾死喺車頭你仲頭痕啦，
咪又要洗錢哂時間搞

貓撚同左膠有咩分別
唔好話手足，就算佢老母就黎死係佢面前佢地都唔會care
係我眼中佢地仲垃圾 仲冇人性過班藍屍

你老母肯定係痾屎聞到有血腥味先知痾咗你出來

你都痴撚柒線 有慈愛就話人左膠 你忽撚左呀？我右翼都屌撚柒你啦，搞撚到右翼好似唔支持平等自由博愛咁

養貓都有錯你呢啲道德觀念跟邊個學架

Pushhhhh

海龜飲管本身冇問題
係唔知點解由關注海洋垃圾變左唔比用膠製品

最好笑係話流浪已經夠慘
講到人地生出黎就係要比你養
你以為自己邊撚個

CHING咁認真駁D傻仔同反社會支那仔講道德

中國人

屌你係咪On9呀
我會唔會係講緊呢種老鼠呀白尻痴

食蕉啦屌你老母

呢種唔撚係老鼠？

即係其他種老鼠就可以開車唔洗理？

貓狗撚logic

老鼠係害蟲嚟
以前黑死病傳播媒體都係佢嚟
你唔撚話以前啲人冷血？
食野見副老鼠行過你咪撚走咪撚投訴呀你

到人地話救老鼠，你又屌人大愛左膠……

呢條死毒撚肯定係恰啲弱小動物
藉以顯示自己幾撚咁勇武

到你話救，佢地又會屌你大愛左膠架啦
之後問你食唔食肉，D豬牛羊仲慘
你食素？菜都有生命喎

你唔撚係擺家貓落Beast度呀？
連登仔啲思維真係令我大開眼界

我係大愛動物撚嚟
我從來唔反對救動物
大前提係：

1. 就算你On9到救老鼠（下指害蟲果種）都唔緊要，但染病唔好煩到其他人

2. 你自己救唔到試下打去愛協，佢唔屌柒你我跟你姓

3. 救老鼠唔該你救埋甲由，pest life’s matter

即係有傳染病個啲野貓可以車爆

仲有菜都有生命架
連登LOGIC：救貓狗=要救豬牛羊=要救埋老鼠=要救埋昆蟲=要救埋菜
如果唔係你就係偽善左膠戇鳩動物撚

家豬出到野外 不出三代就會變返野豬
所有家畜 原本都係野外得返黎
人類只將親近既保留 唔親近殺死

家貓更加唔似狗 無經過人類馴化
基本上有能力係野外生存既都係野生生物架啦

學陶傑話齋
一個國家對待動物既態度就會反映到果個地方既質素

你連pest同pet都未分得清
仲要話咩家貓有傳染病
一個正常民主既地方如果有人通報有流浪動物有傳染病
正常愛協之類既就會出動活捉，再對症下藥
真係冇得救先人道毁滅

你咪試下叫愛協救害蟲類老鼠囉
你唔撚打去正契弟

仲有想同你講，呢啲叫普世價值，你唔撚滿意就做維尼個位之後宣布全中國害蟲類老鼠地位大過貓狗
唔係就收嗲望返自己碌尻啦柒頭

陶傑：所有聲稱愛吃狗肉的人都應該受到厭惡 15 Feb 2018
陶傑： 吃貓狗肉屬野蠻行為沒有得辯駁 23 Jan 2017
陶傑：做一個完整的中國人是愛吃狗肉的 22 June 2020

連登仔：點解狗唔食得豬牛羊食得？
點解救貓唔救老鼠唔救甴曱？

你咁追溯法
人類都係猩猩進化添
咁洗撚要電要科技咩
直接生柴燒火打獵，Dum撚曬啲iPhone佢算啦
一樣生存到㗎

我冇話所有流浪貓都係想親人
But they deserved better
絕育，捕捉之後領養，等等都係對社會同佢地個生態鏈有幫助

都係果句，可以不愛但唔好傷害
既然做少少野可以避免佢地受傷
Why not？

我講緊有病既野貓 你家乜撚嘢貓

既然有病毒會傳病比人既老鼠係害蟲 點解同樣有病毒會傳染病既野貓就唔係？

有傳染病既老鼠係害蟲 有傳染病野貓係寵物 乜撚嘢logic

同埋邊撚個宣佈過貓狗地位高過老鼠呢啲濕鳩普世價值 你自己定？

成班昂鳩仔為左件咁簡單既事都可以嘈一大輪

起下果d attention whore底仲話文宣組黎 追求平等自由普世價值，但又連唔好傷害弱小都做唔到，講經咩

屌你真係典型中二病On9連登仔
我一路講緊流浪貓，ok你當我有段字打錯家貓
樓下咪打返流浪貓囉柒頭

普世價值呢啲你是但係街問人
睇下人地會答你係pets > pest
定Pest > pets

不過我諗人地會當你青山走犯走夾唔抖
你慢慢沉醉係你自己個冇普世價值既世界啦下支那人
支那人就係冇普世價值先乜撚都食
貓狗呀馬騮呀果啲照殺，同你都幾似

咁你答到點解有病毒會傳病比人既老鼠係害蟲 點解同樣有病毒會傳染病既野貓就唔係未呀柒頭

係，動物嘅價值喺人嘅角度睇係主觀的，有咩問題？

講乜撚野普世價值
唔想拍個車頭蓋呼過主囉
冇人想知佢d偉論呀

係 所以我睇貓既價值係低等過老鼠 呢個係我主觀 有咩問題？

因為人類已經演化到擺脫左適者生存呢個定律
弱者 唔健康既人一早有疫苗打 有抗生素食
視力唔良好既 有眼鏡 唔洗睇唔到野獸導致死亡
白人係亞熱帶地區應該一早皮膚癌死曬 但出現左防曬

你本沒倒置左
係因我地有科技 可以擺脫淘汰
有能力 所以可以凌駕其他動物

我贊成要咁做，回應只係覺得你對生物演化冇咩認知。

冇問題
你係支那仔

下
我咪答咗囉

「一個正常民主既地方如果有人通報有流浪動物有傳染病
正常愛協之類既就會出動活捉，再對症下藥
真係冇得救先人道毁滅」

你問下愛協，或者應該係衛生署
會唔會先睇下害蟲類既老鼠有冇傳染病
之後再睇下有冇得醫
再決定殺唔殺囉

呢個咪就係普世價值囉
有冇人會製造類似老鼠藥等殺蟲類產品去殺流浪貓狗呀？

呢個咪普世價值囉，傻柒

唉屌我真係唔明點解要浪費時間教個弱智仔做人
cls

你好殘忍 食豬牛雞 你都係支那仔 豬牛雞咁可愛都擺得入口 你同支那人有咩分別？

佢唔貼張圖 用想像都知貓貓會嚴重受傷

加句慎入啦

我想像到 有啲貓直情會無埋條命添啦
仲嚴重過張圖

即係美國人日本人歐洲人都係支那人
原來維尼都會上連登

愛國與狗（陶傑）
香港都在討論，到底怎樣才算愛國。

做一個愛國的香港中國人，其中一個標準，很簡單的，就是看你喜不喜歡吃狗肉，以及在看見其他中國人屠宰狗隻的時候，是毫無感覺，還是覺得憤慨。

做一個完整的中國人，不要忘記，是愛吃狗肉的。中國人仇恨狗隻：一九六七年，香港左派大暴動，不，「反英抗暴」愛國同胞，其中一條口號，除了叫英國人為「白皮豬」，還對香港的警察高喊：生劏黃皮狗。中國人不喜歡狗：「關門打狗」和「仗義每多屠狗輩」等仇狗諺語，有一大籮。

今日許多香港人，視狗為寵物，是因為受了「英國殖民主義者」長期洗腦。英國人領治香港時，將屠狗列為非法，是明擺着的反華行為。一九九七年「中國人民當家作主」之後，還繼續親英崇洋，梁班子還不敢將吃狗肉非刑事化，可見英國人雖然撤出，但英式文明的餘威猶存。這一點，我佩服英女皇。
大陸上的中國人均勇於食狗肉。他們認為：如果屠狗殘忍，劏豬殺牛，不也一樣？我認為此一中國邏輯，並無瑕疵。

不錯，狗善解人意，但所謂「狗是人類忠誠的朋友」，是英國人的感受。中國人對狗之搖尾乞憐，不視之為「忠誠」，而視之為諂媚的奴性。你是中國人嗎？對於吃狗肉這個民族的大是大非問題，你屁股坐哪一邊，即刻能測試出來。

我曾經教唆香港的中國大陸新移民，告訴他們：當你們抽到了公屋之後，不妨在走廊或你家的廚房，活殺一隻狗。吃狗肉，是你身為中國人天生的權利。香港禁食狗肉，是一條親英反中的惡法，你是中國人，你要公民抗命。

我說：如果有人投訴，你就駁斥：吃狗肉是中國文化，抓人，你可以笑嘻嘻，你叫他們「包容」。如果有警察上門，提醒警察：一九六七年，你們是愛國中國人眼中的黃皮狗，你抓我，是想報復，此一歷史仇怨，還是想維護同類呀？

看見五星旗而流淚，喜食狗肉，或至少看見屠狗而無動於衷，而不是反過來，我認為，是衡量一個「中國人」的兩大標準。香港遍地的龍獅旗，香港人又那麼愛狗，而且還影響了大陸的九十後，令他們也像西方一樣，厭惡及歧視嗜食狗肉的中國同胞，可見，人心回歸是如何艱難。

唔肯同西方文明接軌咪支那仔囉
又要大大聲聲講支那價值觀，比人話佢支那又要屌返人轉頭咁搞笑都有既

唔緊要嘅 你可以繼續咁諗 不過會融入唔到社會主流囉 大眾意見就貓貓狗狗高貴啲 吹咩

block佢左好撚耐你都快啲block啦

我講緊食豬牛雞 你無啦啦講狗肉做乜鳩 同埋幾撚時變咗陶傑講既嘢就一定係啱係真理

樓主呢個post幾好， 引哂d 無視動物生命，以為眾人皆醉我獨醒既戇鳩仔出黎比人block

普世價值食肉係殘忍喎

上星期 見過一隻死貓

係西方價值眼中貓狗地位高於其他動物係咪真理其實你自己有眼見 以前英國殖民留返黎hk既法律都係禁止食貓狗你既小眾價值觀覺得唔係咪去支那典享榮譽囉但唔係怪人話你支那仔，因為你係

第一段牛頭唔搭馬嘴
講緊張圖 你講成件事嘅行為

其實唔係淨係出自同情心而做嘅嘢 不過你未諗到

第二段有道理

正評你嗰啲人...
不予置評

真係冇問題，好難責怪一個人對生命嘅價值有唔同睇法

我絕對明呀

但個巴打話cats= beast我係絕對唔會認同
講真香港有咩獵物可以俾流浪貓充飢？
咪一樣食人類唔要既飯菜

仲有佢地會走入車
嚴格嚟講都係人類既科技佔領咗大自然

真正有質素有民主既地方係應該學識同野外動物（唔係害蟲，唔係out of control既畜牧類動物）共存
而唔係打橫嚟講咩流浪貓狗都係野獸，咩老鼠條命都係平等等廢話

西方價值幾時就變咗一定係啱

同埋西方價值都覺得食豬牛雞係殘忍

講撚到你自己唔撚係連登仔咁
呢個連登仔啲思維真係令我大開眼界

你答返我上面果段先啦中二病

無人話西方價值一定岩，支那一定錯但話你支那仔就一定冇錯。

食肉食素呢d就唔講啦，因為一開始就睇到連登troller一定會扯遠話題off-topic最後話自己撚緊狗算數吧支那仔

人地有自己一套普世價值
你由條毒撚啦

都係，不過佢返支那有好多人陪佢

係喇萬獸之王

拍左隻老鼠出黎

至少佢有叻哥陪佢

「呢啲野我唔知」
「我唔理」
「唔關我事」
「呢啲係你地覺得既啫」

Sounds familiar?

照咁講你都係支那仔

西方價值食豬牛雞係殘忍 你又走去食 唔同西方價值接軌 你同支那人有咩分別？

你直頭係支那人

佢最多都係近似支那人

西方價值覺得食豬牛雞都係殘忍

但全個城市都係肉食餐廳比率為高，有啲攞埋米之蓮

OK

比率高同認為食豬牛貓係殘忍有衝突？

所以我唔愛你條女 我屌你條女都得
用下你個閪腦 冇人叫你照顧佢
拍下車頭冚趕走佢地都係方法
一開車隨時變肉碎 到時要搵人洗咪又係搞鳩自己

不過講得出呢啲都冇車嫁喇坐巴士啦

難為你咁認真答佢

你唔撚係擺野貓落家貓度呀？
你條弱智仔個腦真係生錯地方

得啦
我唔想同啲弱智去拗
你連上面都未有point回應我
我都廢事再開topic教化你
你慢慢
cls

上面條友文宣組架喎
有冇人認領左佢

其實野貓係會捕捉老鼠
只係老鼠成日出現係人類聚居地 所以野貓跟住黎
beast呢個用字問題我唔去探討 係一個好歧異既字

最後個段...
道德上 你願意/有責任減少動物受苦 我理解 我都認同
但用自己準則 去否定其他人準則我就不苛認同

你都係用你自己既準則去改變大自然姐
一D可愛既野 你覺得有資格生存既 就覺得要愛護
一D你覺得係唔可愛既 厭惡既 生育率高既 就覺得無資格生存 要好好管制

唔係話咁樣錯 事實上人類一直會選擇邊d生物值得生存
但你一方面大義凜然話人類要同野外動物共處
一方面又同其他人一樣 其實選擇性地對待生物
我覺得就...

呢個post究竟有幾多大愛撚

見到你話流浪貓淨係食人類嘅廚餘就知你條傻仔知少少扮代表隻隻流浪貓都食廚餘一早死撚哂啦 我上面話流浪貓嘅獵食技巧分分鐘勁過你真係無講錯

成日都唔記得睇...

痴線，呢到咁入點睇呀，每次拎車都彈碘冚上架望咩

害蟲條仲唔係命？
老鼠條命唔係命？
唔係唔比你大愛 但唔該你愛哂ok?你依家擺到明係偏心貓
連登高登歷代貓狗撚都係麻撚柒煩

呢幅真係鞭到班有色眼鏡撚啪啪聲，我自問鐘意貓都忍唔住

最好你食素 螞蟻都唔踩死隻
我諗就真係無人敢話你

貓狗撚 大愛撚 耶撚真係搞到連登烏煙瘴氣

平等嘛

因為呢個topic都係圍繞住可以control到可以避免到既野，係差在你願唔願意去做
上面啲人就扯到去咩老鼠條命唔珍貴呀？我真係覺得

唔係我覺得唔可愛就要殺
問題係，pest就係pest
有傳染病有細菌有病毒
係人類世界就係要撲滅
我重視所有動物既生命
就算飛蛾入屋我都會盡量活捉放返走

至於畜牧類既
我都好想解放佢地
但問題佢地已經out of 我地control到既範圍
唔通我拎把刀衝去農場咩⋯
所以根本做唔到啲咩

都係果句，做到咪做囉

收皮啦 咁你食素未呀
人類世界之所以寵物>動物
咪就係你呢d貓狗撚造成
自己鐘意既就唔殺得
唔鐘意既死左有d可惜囉 但關我撚事？

又黎
食素又話菜都有生命，濕鳩大愛撚

下
我茹素
食人造肉
又要開post同你講呀？

以己度人

睇完咁你可以食素啦

食果先得，食素唔夠大愛比到位連登仔入 sor

但冇可能每次開車頭蓋睇架😭

希望你真係啦
不過麻煩所有認同你既人 都要食素

佢本身做狗

我都唔想茹素
因為科學家話植物都有痛覺
咁你點睇？係咪要食空氣

駛鬼理呢d人咩
根本佢地覺得所有動物平等先係最大愛左膠偽善

岩呀 無問題
唔好偏心貓狗就得

係偏心又點，動物之間平等架咩

你地跟本心目中已經將貓狗睇高其他生命
真係好撚嘔心
我自己都好鐘意貓
亦有養 但絕對唔會好似你地d貓狗撚咁on9

真
大愛撚眾生平等撚真係搞到連登烏煙瘴氣

你認偏心咪得 最驚你唔認

以前英殖留落黎既法律都係香港禁止食貓狗，因為係人類伴侶動物；豬牛羊係食用動物西方文明價值觀就係咁
例如回教國家就唔比食豬肉
支那價值觀就乜肉都食
嘔心點係邊？要好似你咁大愛覺得眾生平等先得呀？

全世界都係咁，你愛靚女就要愛埋肥婆？現實少少啦。
叫人要食素先可以發表言論，自己就un un腳咩都唔駛做judge人

你都on9 貓狗本身就係野生
你知唔知佢地打獵幾勁
係人類格硬要佢地做寵物捉佢地去養
你d思維真係令人大開眼界喇
仲以為自己好正常

以前人類打獵仲勁

點走到入去?

因為古代就已經有養貓狗
對貓狗睇高一個層次
古時遺留既價值觀念=一定岩？
只係太具爭議無人去理only
咩寵物都有人養 有人養蛇養螞蟻養牛
佢地有無阻止你唔好食牛？唔好踩螞蟻？
只係佢地太少數 無影響力only

所有觀念未係人定下既姐
觀念係可以推翻

你都on9 人類本身就係野生
你知唔知佢地打獵幾勁
係社會格硬要佢地發展科技
所以人類應該立例回歸石器時代
你d思維真係令人大開眼界喇
仲以為自己好正常

唔知你係有心troll定有心討論
講多少少，不嬲動物係唔平等
例如動保法當初，拎八爪魚同水母出黎，科學分析八爪魚好聰明識驚識怕痛，而水母只係得一個機械式反應；科學家果時就諗應否保護八爪魚既同時比水母同一個待遇？
如果你覺得眾生平等，咁假設而家大飢荒，比你揀可以生食隻八爪魚/水母，唔討論味道份量只討論道德你會揀邊樣？如果係狗同水母呢？大猩猩同水母呢？

我唔會食狗 但我覺得食狗好撚正常

岩呀 弱肉強食only 咁又點 係咪離題

我問你，水母同狗你會點揀？

冇離題
所以大家唔好再用iPhone
唔好上網
剝撚曬啲衫上山生活
回歸大自然

咪講左唔會食狗
答左食狗唔明又關咩事

要留意有無聲
試過捐左入車
要拆seat位先救番出黎

語無倫次

算啦睇黎你有心troll，由佢

你係咪覆錯人呀從頭到尾我都冇話過要愛貓要點遷就啲貓 我一開始就話唔使理流浪貓嘅飲食 佢自己搞得掂
你認真追下po先啦唔係入嚟亂咁屌就得

貓貓冇你咁笨柒啦 你一開門都識走

係d on9動物膠寧舍低智 要人做埋啲on9野滿足你地

你係咪覆錯人呀

但係佢地既「野外」被人類既野侵擾到
所謂「野外」係應該一件人造物都見唔到先係
即係你會唔會覺得你住既地方係「野外」？
一隻喺野外生活嘅動物，生活唔應該涉及到人類，都因為人類活動而威脅生命安全
呢個就係人類嘅責任

算啦 跟本無人知你up 乜
唔追問你 比個下台階你走

響一響安都好

原來係理解能力低既搏屌傻仔同你呢d人理性討論都幾難
簡單一句，你揀狗既理由係乜撚野？你咪幫緊動物分等級囉口講眾生平等，自己又做唔到
你呢d偽善大愛左膠真係搞到連登烏煙瘴氣

呢度又弱肉強食，果頭又眾生平等，為動物分級令佢嘔心
呢d人純粹心地唔好，佢唔係話要為豬牛羊平反，亦唔支持你保護埋豬牛羊，佢純粹睇唔過眼你保護貓狗

冇人買喱啲貓 可以人道毁滅

你都on撚9 我唔食狗=我分等級？
我唔鐘意+由細到大無食過怕係人性
但有人想食 我完全唔覺有問題
你係咪思緒開始錯亂
我唔食 唔等於食係有問題

歐洲車好d 有底罩，難捐入去

日本車就好易爬

心地唔好真係笑死人
大愛撚真係好麻煩

貓仔小心呀

如果你覺得眾生平等，咁假設而家大飢荒，比你揀可以生食隻八爪魚/水母，唔討論味道份量只討論道德你會揀邊樣？如果係狗同水母呢？大猩猩同水母呢？

係咪唔撚明呀傻仔
問你食水母同食狗有咩道德上既分別呀

你先係眾生平等既大愛撚

如果講呢個話題
不如直接問佢地會揀生食狗定水母
嗱我呢啲已經接受咗普世價值既可以好肯定係水母
我寧願餓撚死都唔會傷害狗
再講遠啲，其實如果唔人道殺生既話
我連豬牛羊雞鴨捕乳類動物，冷血既爬蟲類都唔會生劏
寧願真係餓死算

咪係
我不知幾支持滅殺害蟲

大飢荒乜都食啦仲揀on9?
係無分別 所以我咪無食素囉
屌你真係語無倫次
你係咪答我答到痴q左線呀

巴打好波，不過小心d傻仔無位入你又要話你大愛左膠

屌你你知唔知咩叫大愛 大愛係咩都愛呀
我依家講緊乜都食呀

你訓醒未？

你好戇鳩道德上假設性問題答唔到人，驚露底，只可以鳩作d理由去反對人地條問題，例如話未食過狗肉會怕係人性or乜都食咁
唔肯面對自己根本會為動物分級
不學無術又要大聲謾罵人真係好可悲我希望你只係假膠要靠鳩駁「撚人」黎拎高人一等既安慰感，如果你真心係咁唔願意思考又要聲大大咁你既人生一定好可憐

兩個互含

你講得出所有動物都一樣已經係大愛

你好可憐

你覆我個cm先喎喂柒咗都要認㗎

傳說中嘅本末倒置

被普世價值保護住嘅溫室小花， 如果飢荒都唔會食狗肉真係笑死!

唔係話保護貓狗唔得但係你唔好咁撚偽善啦

見到啲貓狗畀人殺死就喊撚曬口豬牛羊冇所謂食落笑笑口

唔討論味道份量只討論道德
注意返

又唔一定要愛曬佢哋嘅，最緊要唔好咁撚偽善，要知道自己係咁撚自私 同時唔好懶有愛心咁

貓肉好食味道鮮甜又多汁

我好似一路都唔知佢係on9定2毛

無貓比你揀
如果你好似上面條傻仔咁覺得殺識痛識驚識因為驚同怕流眼淚既狗同只有機械式反應既水母都係道德上冇分別既，只可以話你都係一條傻鳩

明明我揸電動車都中

舊年冬天嘅事了

其實我從來都無講過咩眾生平等 咩道德上無分別
你呢d人唔夠人講好鐘意作d野出黎屈
我不嬲覺得除左人 所有物種都係平等
因為人類有智慧 食物鏈最上層
弱肉強食好正常
你就成日係度屈果樣屈果樣
最怕同你呢d垃圾係度傾

傾你老母咩，假設性問題又唔敢答係度左扭右扭扮唔明唔知
你冇講過眾生平等但你又屌人地對動物唔夠平等係咩玩法？你搞清楚自己支持乜反對乜未？

冇呀純粹想入嚟笑下你啲成日望到啲貓就覺得好得意嘅傻鳩啫

最撚好笑係明明自己咁撚偽善+咁撚自私… 講到好似車底得貓咁樣真係笑撚，好似啲豬牛羊咁畀人撲暈咗先殺好人道… 希望聽朝有十隻貓畀人車死，都冇乜嘢呀一秒就死冇虐待佢。

反正你啲撚樣成日懶好心咁餵啲流浪貓狗搞到佢哋繁殖得越嚟越多 搞到地方亂糟糟我屌你老母

最好笑係根本你唔係鍾意貓
你根本就唔係愛佢
成日口口聲聲話愛小動物好鍾意貓仔唔好咁撚嘔心啦

原來鍾意佢係會切咗佢條撚? 未得到人同意就鎖人哋喺屋企一世? 自己有能力搵食蛋餐餐都要睇你面色? 成世人冇性伴侶? 你根本就係喺度剝奪緊隻貓嘅選擇權重要扮愛佢

你認自己係自撚私，偽善， 唔係鍾意貓而係鍾意束縛住隻貓要隻貓做你奴隸…

睇黎你生活好苦壓力好大，慢慢笑慢慢希望 相信香港有腦有心既人會多過你呢挺傻仔。
好似前面巴打話齋，貓狗比其他動物高級係文化問題 你要覺得所有動物一樣既咁係你個腦有問題
最後，流浪貓狗繁殖又關事，之前先有人話動物撚TNR幫動物絕育好殘忍好唔人道而家又變左任佢地繁殖正仆街。 連登仔真係乜都搵到位入。

嘩嘩嘩講完又黎料
幫貓狗TNR等佢地唔會愈生愈多騷擾到人類社區又屌
唔幫佢地絕育又屌搞到環境亂糟糟
乜都有得屌

貓狗比其他動物高級係文化問題

嘩你哋真係唔好咁撚嘔心得唔得呀你哋咁樣真係好撚偽善令人覺得好撚嘔心呀

動物有分高級低級咁你不如話人種都有

我講緊你攞返屋企養呀柒頭

肚餓咪食嘢囉我鍾意食貓肉吹呀…
犯法又點拉唔到我吹咩?

追返POST，以前成立動物福利時科學家都研究過八爪魚同水母唔可以一慨而論可能你對動物分類冇認識但唔好衝出黎柒

大愛左膠？

之後點處理

屌你老母用普通常識都諗到啦洗撚睇論文咩我夠知亞洲人同黑人可以一概而論係有分別啦

咁撚鐘意分高低，低你d亞洲人幾個世紀 都係做地底泥

你呢種連登傻鳩見唔少，浪費自己時間網上發表無意義言論想激嬲人你話你可唔可悲

你呢種仲戇鳩以為眾人皆醉你獨醒喺度拯救眾生宣揚大愛

事實就係咁，唔願意面對都幫你唔到

相信輾過你同你老母嗰位善長人翁都會咁同你講

果頭話完我只愛貓狗唔愛豬牛羊偽善依家又話我大愛乖啦，就新一年啦試下做返個正常人不如

畫公仔畫出腸咩即係話你個人假呀傻仔

你話咩都改變唔到個世界就係咁，文化就係咁呢個事實

其實隻貓畀人車死有幾可憐佢嘅痛苦只係一秒但係你哋領養或者買佢返嚟之後係要佢坐監坐一世喺你屋企

唔好講話咩佢好開心呀又盛呀

我捉你老母返嚟我屋企做奴隸佢都好開心呀

哦

所以大陸文化係可以食貓肉狗肉呢個都係事實

所以你改變唔到佢哋文化㗎啦你啲日日好可愛嘅貓仔就係畀佢哋食曬，好撚好食仲要

點解你可以咁柒舉個例子去攻擊自己

泰山就係森林出世跟動物學

先變到野人

咁又點 個世界就係咁
所以你呢種支那價值觀傻西可以返支那，冇人會阻你食貓狗；又或者係香港度推廣下你套傻西諗法睇下有冇傻西認同畢竟香港仲係認同緊西方普世價值

請問你本身係野貓順化咗就 代表件事冇問題?

黑人做咗黑奴咁耐 咁即係冇問題啦咁耐歷史

即係如果我順化咗你老母做性奴 之後幾代都係做性奴就變咗冇問題😄😄

咁又係嘅貓唔識講嘢你鍾意點屈佢都得

扣口德分！

原來閣下中國人黎，唔怪得之

笑撚死 巴打你心水清
不過我都好鐘意貓狗 我自己都有領養流浪貓
我當左佢係我個女
無將佢絕育亦成日同佢出去玩
佢好痴我 我估佢都應該同我生活得幾開心既
不過動物始終動物
如果佢想走既我唔會介意佢走 所以我無困住佢
不過香港地佢走得去邊

所以你咁樣我好贊同你亦都欣賞你

你會承認自己有某程度嘅自私私心同偽善偏愛鍾意貓狗多啲，同一時間 你會用更多嘅愛同空間彌補返你對佢嘅自私

支那仔互含？

2毛嚟

你邊度鄉下呀?咪又喺大陸落嚟?

Call 拖車，車房搞

明白

人種冇分連登仔就唔會日日屌人支那狗
低賤人種啦

人種冇分就唔會有崇洋撚啦

傻閪

即係原來咁樣真係冇問題嘅 咁冇問題就得啦 世界弱肉強食貓狗係低等生物我鍾意斬佢嚟食就斬佢嚟食

就係講緊撻車前要趕走D貓
如果唔係D貓會受傷, 甚至死亡

好呀你咪斬囉
你犯法之嘛
支那人

捉到我先算啦戇鳩仔
弱肉強食係咁㗎啦
你又奈得我何?

你慢慢啦
連登真係好多中二病毒撚
就算俾人屌係支那人都冇所謂
反正贏啖氣就得

點解宣傳要po圖係因為圖像嘅衝擊同傳達基本信息嘅能力遠比文字有效。你想象到同你見到係2回事。

佢睇到眼淚滴mon啦 再講分分鐘跳樓同香港人拜年

啱啊 我知道
我就係討厭咁樣做
𠵱度去到嘅係價值觀嘅問題

我更加知道同你差唔多價值觀嘅人
會傾向關注𠵱個po/會發言/會攻擊異見
而同我同諗法嘅人會傾向直接上一頁
所以你未必見到佢哋

喵喵喵

721 831 101 1111

More

貓仔最後點呀～

可憐耶

咁你有冇唔用飲管？

無用左好耐

一係自備鋼吸管